現金為王 不宜戀戰 救得一個得一個

Sh派進化為清蒼派

真